有無高追9983既巴打

11.26

屌你

j左幾多手先

6手

蝕果少少

10.4 5手

呢隻典型莊家股
趺就係咁趺FING走你
一升就幾棍上

等港股通，希望北水幫等手

準備要斬

業績前爆升 出完跌返落黎

8.7

話左係垃圾莊股
落番IPO價再上番12都仲得

呢隻莊家股黎 炒左幾次
幾次都係$8 左右買貨 $10 前賣
今次$9.3入左 準備溝

係咪可以報狗 莊家gg

就算佢唔係今日咁跌 都成日震倉
可以係好事可以係壞事

9.96斬9曬

宜家覺得好彩無溝

睇佢上巿頭幾日炒到11蚊就極速散水，就覺鬼呢隻野好古惑
買過兩次，第二次買比佢撚走左，蝕錢而回

莊玩撚晒 價咩值投資

睇好 但蟹曬

睇好
上市後買咗，國安法打和走
之後6月尾買返 7月尾$11.2走晒

仲有好多合約面積未收，又有業績支持
都可以跌到咁

你就醒 我11樓上買左唔少

Blacklisted this stock

又跌